\chapter{Planeamento}
\label{capitulo:planeamento}

O planeamento tem em conta as diferentes peças da arquitetura a desenvolver, e a comunicação entre as mesmas.
\par

As primeiras partes a desenvolver são a deteção e contagem de veículos utilizando tanto os magnetómetros, como as câmaras de vídeo. Esta etapa é exploratória, e com o objetivo de perceber qual das alternativas é a mais viável. Caso não exista uma alternativa viável para todos os cenários, então são apresentados em que cenários uma das alternativas é mais viável que a outra, e o porquê desta escolha.
\par

A segunda etapa do planeamento consiste em enviar os dados para a \textit{The Things Network}, e garantir que estes são recebidos com sucesso.
\par

A etapa seguinte envolve construir o sistema de informação, começando pelo receptor de dados, e terminando com a \textit{Web API}.
\par

Por fim, será desenvolvida uma interface gráfica. Uma aplicação \textit{web} que permite ao público ter a noção dos lugares disponíveis em determinadas zonas, na qual estão incluídas as funcionalidades utilizadas pelos administradores. Os esboços e fase inicial desta etapa são desenvolvidos antes do desenvolvimento do sistema de informação, para que a \textit{Web API} saiba que dados a interface pode necessitar, e poder ser desenvolvida também com base nisso.